Sony 同 Microsoft 係唔係真係咁驚switch....

日日都咁多post踩switch同動森

係囉
咁多廢青屌政府，一定係打手收左錢
美國同英國真係好驚中國

其實大家都想做大個餅，係香港D玩家成日想對家死

要屌就好心齊心屌爆電話game啦
電話game真係不必要既存在

唔關ms事啦
來來去去個d索索迷之自信姐

唔係全世界都有呢類玩家既咩

平時又話xb冇人玩
有事就扯埋xb出黎

老任根本行緊另一極端
玩緊迪士尼個種合家歡, ms同sony就做3級片,2b, marval個類
老任就反斗奇兵,米老鼠咁款

我只係想知有幾多深黃俾錢狗源

除咗連登仔之外應該冇乜人知狗源

2018年前幫親開狗源
原來咁撚狗屎垃圾咁撚藍
真係想呢班畜生全部武漢肺炎死 全部員工死清光

microsoft同任天堂關係算唔錯架

Sony = 魏
Microsoft = 吳
任天堂 = 蜀

電話game先好玩

之前入去生化危機po一轉
屌，話咩點都要有人買實體所以會買實體
明明ps store又平又方便都可以咁多藉口

大把淺黃仲買bio 3 行貨
最激撚死就係呢D人, 可以半年就完全失憶當冇事發生咁
又瘋狂SHARE 01 , 又食藍店 , 又買藍GAME

冇呢度嗰啲咁痴線